家居寬頻完約 請出招

i-cable 5月尾完 想求抵玩1000M plan
請出招唔該

CMHK中國移動光纖寬頻優惠

使用HKBN光纖1000MB網絡連線

歡迎HKBN客户滿約轉用

公、居屋、私人樓宇,均一價只需每月$108

送1000MB Wifi 路由器, 免安裝費

送$300賬額回贈

查詢覆蓋及登記, 請TG

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用

HGC寬頻
😎轉台特別計劃
🌈$99 1000M 光纖 送Mytv或TP-Link Ac1200🌈
😎特選公屋
🌈$70 100M+Tp-Link Ac1200
🌈$70 100M+Mytvsuper
🌈$70 100M + 家居電話🌈